除衫！！搜身！！

好想奶勻佢全身

摸住佢腹肌幫佢含到射

俾佢中出幾多次都肯

幻想到佢好man好兇狠個樣咁俾佢屌，
當堂扯扯地

咪出樣！屌你老母

基路難行

做咗基佬好耐
返唔到轉頭